同個女仔弟一次約會去邊好

同個女仔噯味中，但第一次出街，除左玩具鋪仲有咩地方去

利申：毒撚仔一名

酒店

時鐘

gay

認真

圖書館

女仔啊，gay咩

認真呀

哇，大俠何出此言

第一次呀
弟一次

弟你老母

麥當勞

弟你老母比狗屌

我弟你老母

有咩共同興趣啊
唔係既話黎黎去去都行街睇戲

驗血

冒險樂園

弟你老母
人地當你兵啊傻鳩毒撚

打錯字，對唔住大佬

弟你老母個臭閪咩

!call me

打錯第字，各位屌下留情

應該會冇第二次

冇乜，基本上興趣完全唔同